是靚晚 韓國國產豬宮廷燒豚肉(燶咗D)

美珍香豬肉乾？

炭嚟？

乾到冇得再乾

又中咗輻射？

食落無咁乾
口感類似扎肉同漢堡扒之間
但佢調味調得幾好食
幾香口惹味

咁都係燶咗啲？
呢啲叫炭化喎

...

煮炭?

3無係咩意思

定仔俾幾多分

牙媽話好易煎燶
可能因為佢D醃料有蜜糖
所以易燶

唔識韓文

無激素
無脂肪
無膽固醇

滿分
佢話下次自己煮俾我食

食柴?

佩雷斯主任

水牙線主席

邊買 錢？

759 好平

折咗廿幾蚊包
其實幾好味

係到
佢話估唔到咁易燶

我果間冇 唔開心

定仔果然鬼馬